美中打貿易戰 賴正鎰：台灣重回四小龍之首好時機

商總理事長賴正鎰。 記者侯永全/攝影

全國商總理事長賴正鎰今（22）日在媒體新春記者會上指出，肥咖條款加上美中貿易戰，促使海外游資與台商加速返台投資，台灣再度站上決勝浪尖，是重回亞洲四小龍之首的好時機，他已經感受到拚經濟的巨大能量，政府要有更宏觀的創新戰略與政策，吸引海內外企業加速投資台灣。